不如做個統計 睇下其實香港多唔多人冇工開或減左薪

有班人話疫情爆發之後仲覺得天下太平
有班又no pay又扣人工

不如投個票睇下連登巴打係點

正常返工岀足糧
減薪/no pay/唔係成日有工返岀唔足糧

利伸 有WFH但岀足糧

就黎星期六都要開工趕進度屌

返 IT wfh 照出糧

揾得比以前多左
做低層嘅仲玩攬炒真係抵撚死